其實女人知唔知自己好閪煩？

知
唔知

知，但佢地覺得應份

知 but WFC

其實係呢個世界天生女人係要搶，就算男女比例係1:5，男人都係要搶女人。
咁女人作為被動嘅一方，自己要揀人，咁咪用煩黎增加對方成本，你咁煩都滿足到我咪同你一齊囉⋯⋯

所以當有弱智男人乜都肯遷就，女人一日都係咁閪煩。我就一煩嘅女就推開，其實係有10%左右嘅女仔係正常樣以上又唔煩。

咁你想點

煩少陣

唔煩你 你又擔心佢飛你